.\" Руководство к app.
.\" Обратитесь к разработчикам для корректировки ошибок.
.TH man 8 "30 Августа 2018" "1.0" "app man page"
.SH НАЗВАНИЕ
app — деплой маркета и другое.
.SH СИНТАКСИС
app [<options>] <command> [<args>]
.SH ОПИСАНИЕ
Основная задача утилиты упростить деплой доменных приложений ЗЕНОН
.SH ПРИМЕРЫ
app test              — выложить в тесты текущую ветку разработки
app test market admin
app deploy            — выложить на продакшн текущую ветку разработки.
                        При необходимости можно уточнить часть: `app deploy
                        market framework` или только `app deploy admin`.
app rollback          — восстановить состояние до предыдущего деплоя.
                        При необходимости можно уточнить часть: `app rollback
                        market framework` или только `app rollback admin`.
.SH ОПЦИИ
.TP
\fB\-l\fP | \fB\-\-local\fP
Запустить процесс на \fIлокальной\fP машине.
.TP
\fB\-t ID_ТЕСТА\fP | \fB\-\-test_id ID_ТЕСТА\fP
Не создавать новый тест, а использовать уже существующий.
.TP
\fB\-y\fP | \fB\-\-yes\fP
\fIНе запрашивать подтверждения\fP на выполнение действий.
.TP
\fB\-d\fP | \fB\-\-detail\fP
выводить детальный лог выполнения программы.
.SH SEE ALSO
.SH БАГИ
Нет известных багов.
.SH АВТОР
Максим Златов
